[突發] 香港疫情受控

未？

武漢肺炎疫情持續擴散，政務司司長張建宗昨日出席立法會會議時稱「疫情受控」捱轟，政務司司長辦公室下午發稿，「知衰」改稱疫情整體情況「受到嚴密監控」。衞生署下午記者會上，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君亦「和應」張建宗稱，疫情正受到嚴密監控。

香港d官同連登仔有咩分別